點解當年咁多"明星"已經紅左都仲肯幫CCTVB唱卡通主題曲?

好奇想知

數碼暴龍1 伊麵
數碼暴龍2 填海華
數碼暴龍3 林峰
數碼暴龍4 JUNO
鋼之鍊金術師 E神
爆旋陀螺 國貨城
彈珠人 華嬸
超級小黑咪 胃琳
寵物小精靈 股巨肌

tvb仲紅

竟然無村屎

有,唔知咩魔法美少女咁上下果D,
不過我冇睇/聽過就冇貼出來

$$$

千年女王 梅艷芳
IQ博士 梅艷芳

電影
超時空要塞 陳慧嫻
風之谷 林憶蓮

啪啪啪哈姆太郎

gem有唱過雙子公主

TVB唔會俾得多錢啦,咪玩

鋼練正wo

當年日本卡通更紅

以前兒歌都算幾大件事嫁
有兒歌金曲頒獎典禮

漏左
美少女戰士 周慧敏, 王馨平, 湯寶如

呢首仲正過原唱

細路仔市場都重要
單春首超人的主題曲對佢提升人氣好大幫助

你唔識打d名 定係你想抽水 only

我都唔記得左E神之前唱過超人廸加

講花名親切D

$$$
兒歌對開拓市場好有用, 嗰陣上網未叫普及個個家庭睇電視, 班細路過多3-5年讀中學就係最易追星洗錢嗰班
另外形象入屋, 可以吸引埋係屋企冇乜寄託, 日日煲電視嘅師奶

班仆街仔！

有d歌可能版權貴/落廣告既想有人唱中文版做宣傳

你可以多人識 多人買你既cd，又可以因為你唱既中文版吸引到人睇套野再中招係咁買野

成集係咁多 日本仔D野呃貨幣
其實個個自細日本漫畫裡做奴隸

單春唱超人迪加
檸檬唱超人帝拿
希哥唱超人佳亞

光之美少女 無印

因為個幾隻日本歌高質